{
    "CODE_INSEE": {
        "meta": "Code INSEE Commune",
        "06085": "06085",
        "total": "06085",
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "CODE"
    },
    "CODE_POSTAL": {
        "meta": "Code Postal Commune",
        "06085": "06250",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "CODE"
    },
    "NOM_COMMUNE": {
        "meta": "Nom de Commune",
        "06085": "MOUGINS",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "CODE"
    },
    "LIBELLE": {
        "meta": "Libelle",
        "06085": "Mougins",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "CODE"
    },
    "EPCI": {
        "meta": "Code EPCI - M\u00e9tropole",
        "06085": "200039915",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "INTERCO"
    },
    "LIBEPCI": {
        "meta": "Libell\u00e9 de l'EPCI / M\u00e9tropole",
        "06085": "CA Cannes Pays de L\u00e9rins",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "INTERCO"
    },
    "TYPE_EPCI": {
        "meta": "Nature d'EPCI",
        "06085": "CA",
        "total": "COMMUNE",
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "INTERCO"
    },
    "EPCI_COMMUNES": {
        "meta": "Nombre communes EPCI",
        "06085": 5.0,
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "INT",
        "source": "INTERCO"
    },
    "DEP": {
        "meta": "Departement",
        "06085": "06",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "INTERCO"
    },
    "DEP_NOM": {
        "meta": "Nom Departement",
        "06085": "Alpes-Maritimes",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "INTERCO"
    },
    "REG": {
        "meta": "Region",
        "06085": "93",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "INTERCO"
    },
    "REG_NOM": {
        "meta": "Nom R\u00e9gion",
        "06085": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "total": 1,
        "mode": "COUNT",
        "type": "STR",
        "source": "INTERCO"
    },
    "DOSSIER_INSEE": {
        "meta": "Dossier Complet INSEE",
        "06085": "https://www.insee.fr/fr/statistiques/2011101?geo=COM-06085",
        "total": "https://www.insee.fr/fr/statistiques/2011101?geo=COM-06085",
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "STR",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_POP": {
        "meta": "Population en 2008",
        "06085": 19703.0,
        "total": 19703.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_POP": {
        "meta": "Population en 2013",
        "06085": 18302.0,
        "total": 18302.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_POP": {
        "meta": "Population en 2018",
        "06085": 19489.0,
        "total": 19489.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_LOG": {
        "meta": "Nombre de logements en 2008",
        "06085": 10571.0,
        "total": 10571.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_LOG": {
        "meta": "Nombre de logements en 2013",
        "06085": 10330.0,
        "total": 10330.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_LOG": {
        "meta": "Nombre de logements en 2018",
        "06085": 11016.0,
        "total": 11016.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_RP": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales en 2008",
        "06085": 8229.0,
        "total": 8229.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_RP": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales en 2013",
        "06085": 7996.0,
        "total": 7996.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_RP": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales en 2018",
        "06085": 8416.0,
        "total": 8416.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_RSECOCC": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences secondaires et logements occasionnels en 2008",
        "06085": 1735.0,
        "total": 1735.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_RSECOCC": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences secondaires et logements occasionnels en 2013",
        "06085": 1748.0,
        "total": 1748.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_RSECOCC": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences secondaires et logements occasionnels en 2018",
        "06085": 2063.0,
        "total": 2063.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_LOGVAC": {
        "meta": "Nombre de logements vacants en 2008",
        "06085": 607.0,
        "total": 607.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_LOGVAC": {
        "meta": "Nombre de logements vacants en 2013",
        "06085": 586.0,
        "total": 586.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_LOGVAC": {
        "meta": "Nombre de logements vacants en 2018",
        "06085": 537.0,
        "total": 537.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_MAISON": {
        "meta": "Nombre de maisons en 2008",
        "06085": 5977.0,
        "total": 5977.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_MAISON": {
        "meta": "Nombre de maisons en 2013",
        "06085": 5758.0,
        "total": 5758.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_MAISON": {
        "meta": "Nombre de maisons en 2018",
        "06085": 6299.0,
        "total": 6299.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_APPART": {
        "meta": "Nombre d'appartements en 2008",
        "06085": 4545.0,
        "total": 4545.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_APPART": {
        "meta": "Nombre d'appartements en 2013",
        "06085": 4455.0,
        "total": 4455.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_APPART": {
        "meta": "Nombre d'appartements en 2018",
        "06085": 4662.0,
        "total": 4662.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "C08_MEN": {
        "meta": "Nombre de m\u00e9nages en 2008",
        "06085": 8229.0,
        "total": 8229.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "C13_MEN": {
        "meta": "Nombre de m\u00e9nages en 2013",
        "06085": 7996.0,
        "total": 7996.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "C18_MEN": {
        "meta": "Nombre de m\u00e9nages en 2018",
        "06085": 8417.0,
        "total": 8417.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "C08_PMEN": {
        "meta": "Nombre de personnes des m\u00e9nages en 2008",
        "06085": 19233.0,
        "total": 19233.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "C13_PMEN": {
        "meta": "Nombre de personnes des m\u00e9nages en 2013",
        "06085": 17666.0,
        "total": 17666.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "C18_PMEN": {
        "meta": "Nombre de personnes des m\u00e9nages en 2018",
        "06085": 18804.0,
        "total": 18804.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_RP_PROP": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales occup\u00e9es par propri\u00e9taires en 2008",
        "06085": 5136.0,
        "total": 5136.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_RP_PROP": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales occup\u00e9es par propri\u00e9taires en 2013",
        "06085": 4871.0,
        "total": 4871.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_RP_PROP": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales occup\u00e9es par propri\u00e9taires en 2018",
        "06085": 5253.0,
        "total": 5253.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P08_RP_LOC": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales occup\u00e9es par locataires en 2008",
        "06085": 2653.0,
        "total": 2653.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P13_RP_LOC": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales occup\u00e9es par locataires en 2013",
        "06085": 2726.0,
        "total": 2726.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "P18_RP_LOC": {
        "meta": "Nombre de r\u00e9sidences principales occup\u00e9es par locataires en 2018",
        "06085": 2766.0,
        "total": 2766.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "NAIS0813": {
        "meta": "Nombre de naissances entre 01/01/2008 et 01/01/2013",
        "06085": 1047.0,
        "total": 1047.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "NAIS1318": {
        "meta": "Nombre de naissances entre 01/01/2013 et 01/01/2018",
        "06085": 950.0,
        "total": 950.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "DECE0813": {
        "meta": "Nombre de d\u00e9c\u00e8s entre 01/01/2008 et 01/01/2013",
        "06085": 863.0,
        "total": 863.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "DECE1318": {
        "meta": "Nombre de d\u00e9c\u00e8s entre 01/01/2013 et 01/01/2018",
        "06085": 915.0,
        "total": 915.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TXPOP_0818": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2008 a 2018",
        "06085": -0.109,
        "total": -0.109,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TXPOP_0813": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2008 a 2013",
        "06085": -1.464,
        "total": -1.464,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TXPOP_1318": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2013 a 2018",
        "06085": 1.265,
        "total": 1.265,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TM_2008": {
        "meta": "Taille des Menages en 2008",
        "06085": 2.337,
        "total": 2.337,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TM_2013": {
        "meta": "Taille des Menages en 2013",
        "06085": 2.209,
        "total": 2.209,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TM_2018": {
        "meta": "Taille des Menages en 2018",
        "06085": 2.234,
        "total": 2.234,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TXTM_0813": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la taille des menages de 2008 a 2013",
        "06085": -1.12,
        "total": -1.12,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TXTM_1318": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la taille des menages de 2013 a 2018",
        "06085": 0.225,
        "total": 0.225,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "INSEE"
    },
    "TXTM_0818": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la taille des menages de 2008 a 2018",
        "06085": -0.45,
        "total": -0.45,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "INSEE"
    },
    "SRU_OBJ_2017_2019": {
        "meta": "Objectifs 2017-2019",
        "06085": 509.0,
        "total": 509.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_LLS_2017": {
        "meta": "NB de LLS au 01/01/2017",
        "06085": 546.0,
        "total": 546.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_TX_LLS_2017": {
        "meta": "TX de LLS au 01/01/2017",
        "06085": 0.0652,
        "total": 0.065,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_RP_2017": {
        "meta": "NBR RP au 01/01/2017",
        "06085": 8370.0,
        "total": 8370.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_OBJ_TX": {
        "meta": "Taux de LLS \u00e0 atteindre",
        "06085": 25.0,
        "total": "IGNORE",
        "mode": "IGNORE",
        "type": "TAUX",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_OBJ_2020_2022": {
        "meta": "Objectifs 2020-2022",
        "06085": 717.0,
        "total": 717.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_LLS_2020": {
        "meta": "NB de LLS au 01/01/2020",
        "06085": 906.0,
        "total": 906.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_TX_LLS_2020": {
        "meta": "TX de LLS au 01/01/2020",
        "06085": 0.1017,
        "total": 0.102,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_RP_2020": {
        "meta": "NBR RP au 01/01/2020",
        "06085": 8909.0,
        "total": 8909.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_CARENCE_2017": {
        "meta": "Carence en 2017",
        "06085": 1547.0,
        "total": 1547.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_CARENCE_2020": {
        "meta": "Carence en 2020",
        "06085": 1321.0,
        "total": 1321.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_LOG3565_2017": {
        "meta": "Logements Totaux a Construire en Modele 35/65 sur Objectif 2017",
        "06085": 945.0,
        "total": 945.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_LOG3565_2020": {
        "meta": "Logements Totaux a Construire en Modele 35/65 sur Objectif 2020",
        "06085": 1332.0,
        "total": 1332.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_LOG3565_TOTAL": {
        "meta": "Logements Totaux a Construire en Modele 35/65 sur Carence Totale 2020",
        "06085": 2453.0,
        "total": 2453.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_EVOL_RP": {
        "meta": "Evolution du nombre de Residences Principales",
        "06085": 539.0,
        "total": 539.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_EVOL_CARENCE": {
        "meta": "Evolution de la Carence du aux Residences Principales",
        "06085": 135.0,
        "total": 135.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "SRU_LOG_CONSTRUITS": {
        "meta": "Logements Sociaux Construits entre 2017 et 2020",
        "06085": 361.0,
        "total": 361.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SRU"
    },
    "ART_TOTAL": {
        "meta": "Total des flux entre NAF et artificialis\u00e9 sur la p\u00e9riode 2009 2020",
        "06085": 430229.0,
        "total": 430229.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_HABITAT": {
        "meta": "Flux NAF vers artificialis\u00e9 destin\u00e9 \u00e0 l\u2019habitat sur la p\u00e9riode 2009 2020",
        "06085": 347604.0,
        "total": 347604.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_ACTIVITE": {
        "meta": "Flux NAF vers artificialis\u00e9 destin\u00e9 \u00e0 l\u2019activit\u00e9 sur la p\u00e9riode 2009 2020",
        "06085": 75355.0,
        "total": 75355.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_MIXTE": {
        "meta": "Flux NAF vers artificialis\u00e9 destin\u00e9 au mixte sur la p\u00e9riode 2009 2020",
        "06085": 7236.0,
        "total": 7236.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_INCONNUE": {
        "meta": "Flux NAF vers artificialis\u00e9 inconnu sur la p\u00e9riode 2009 2020",
        "06085": 34.0,
        "total": 34.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "SURFACE_COMMUNE": {
        "meta": "Surface communale en m\u00b2",
        "06085": 26019881.0,
        "total": 26019881.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_POURCENT": {
        "meta": "Part de surface communale artificialis\u00e9e (en %)",
        "06085": 1.65,
        "total": 1.653,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_POPULATION": {
        "meta": "M\u00b2 artificialis\u00e9 par habitant suppl\u00e9mentaire",
        "06085": 124.0,
        "total": "IGNORE",
        "mode": "IGNORE",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_MENAGE": {
        "meta": "M\u00b2 artificialis\u00e9 par menage suppl\u00e9mentaire",
        "06085": 45.0,
        "total": "IGNORE",
        "mode": "IGNORE",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_EMPLOI_MENAGE": {
        "meta": "Nombre de m\u00e9nages + emplois suppl\u00e9mentaire par ha artificialis\u00e9",
        "06085": 53.0,
        "total": "IGNORE",
        "mode": "IGNORE",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_EMPLOIS_2012": {
        "meta": "Nombre d\u2019emplois 2012",
        "06085": 9436.0,
        "total": 9436.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_EMPLOIS_2017": {
        "meta": "Nombre d\u2019emplois 2017",
        "06085": 9818.0,
        "total": 9818.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_EMPLOIS_1217": {
        "meta": "Variation des Emplois entre 2012 et 2017",
        "06085": 382.0,
        "total": 382.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_MENAGES_2012": {
        "meta": "Nombre de menages 2012",
        "06085": 7733.0,
        "total": 7733.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_MENAGES_2017": {
        "meta": "Nombre de menages 2017",
        "06085": 8404.0,
        "total": 8404.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_MENAGES_1217": {
        "meta": "Variation des Menages entre 2012 et 2017",
        "06085": 671.0,
        "total": 671.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_POPULATION_2012": {
        "meta": "Population en 2012",
        "06085": 17884.0,
        "total": 17884.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_POPULATION_2017": {
        "meta": "Population en 2017",
        "06085": 19473.0,
        "total": 19473.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "ART_POPULATION_1217": {
        "meta": "Variation Population entre 2012 et 2017",
        "06085": 1589.0,
        "total": 1589.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "ART"
    },
    "PROJ_EPCI_NOM": {
        "meta": "Nom EPCI",
        "06085": "Cannes - Pays de L\u00e9rins",
        "total": "Cannes - Pays de L\u00e9rins",
        "mode": "EQUAL",
        "type": "STR",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_EPCI_2013": {
        "meta": "Projection Population EPCI 2013",
        "06085": 159189.0,
        "total": 159189.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_EPCI_2030": {
        "meta": "Projection Population EPCI 2030",
        "06085": 168029.0,
        "total": 168029.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_EPCI_2050": {
        "meta": "Projection Population EPCI 2050",
        "06085": 176666.0,
        "total": 176666.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_EPCI_2040": {
        "meta": "Projection Population EPCI 2040",
        "06085": 172348.0,
        "total": 172348.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_EPCI_2020": {
        "meta": "Projection Population EPCI 2020",
        "06085": 163609.0,
        "total": 163609.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_SCOT_NOM": {
        "meta": "Nom SCOT",
        "06085": "SCOT Ouest des Alpes-Maritimes",
        "total": "SCOT Ouest des Alpes-Maritimes",
        "mode": "EQUAL",
        "type": "STR",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_SCOT_2013": {
        "meta": "Projection Population SCOT 2013",
        "06085": 260802.0,
        "total": 260802.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_SCOT_2030": {
        "meta": "Projection Population SCOT 2030",
        "06085": 263768.0,
        "total": 263768.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_SCOT_2050": {
        "meta": "Projection Population SCOT 2050",
        "06085": 268293.0,
        "total": 268293.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_SCOT_2040": {
        "meta": "Projection Population SCOT 2040",
        "06085": 397914.0,
        "total": 397914.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_SCOT_2020": {
        "meta": "Projection Population SCOT 2020",
        "06085": 392686.0,
        "total": 392686.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_2013": {
        "meta": "Projection Dept 2013",
        "06085": 1081000.0,
        "total": 1081000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_2018": {
        "meta": "Projection Dept 2018",
        "06085": 1087000.0,
        "total": 1087000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_TXPOP_1318": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2013 a 2018",
        "06085": 0.111,
        "total": 0.111,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_2020": {
        "meta": "Projection Dept 2020",
        "06085": 1089000.0,
        "total": 1089000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_TXPOP_1820": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2018 a 2020",
        "06085": 0.092,
        "total": 0.092,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_TXPOP_1320": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2013 a 2020",
        "06085": 0.105,
        "total": 0.105,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_2030": {
        "meta": "Projection Dept 2030",
        "06085": 1100000.0,
        "total": 1100000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_TXPOP_2030": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2020 a 2030",
        "06085": 0.101,
        "total": 0.101,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_2040": {
        "meta": "Projection Dept 2040",
        "06085": 1110000.0,
        "total": 1110000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_TXPOP_3040": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2030 a 2040",
        "06085": 0.091,
        "total": 0.091,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_2050": {
        "meta": "Projection Dept 2050",
        "06085": 1118000.0,
        "total": 1118000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_DPT_TXPOP_4050": {
        "meta": "Taux de Croissance Annuel de la population de 2040 a 2050",
        "06085": 0.072,
        "total": 0.072,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_REG_2013": {
        "meta": "Projection Region 2013",
        "06085": 4954000.0,
        "total": 4954000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_REG_2018": {
        "meta": "Projection Region 2018",
        "06085": 5026000.0,
        "total": 5026000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_REG_2020": {
        "meta": "Projection Region 2020",
        "06085": 5053000.0,
        "total": 5053000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_REG_2030": {
        "meta": "Projection Region 2030",
        "06085": 5166000.0,
        "total": 5166000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_REG_2040": {
        "meta": "Projection Region 2040",
        "06085": 5259000.0,
        "total": 5259000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "PROJ_REG_2050": {
        "meta": "Projection Region 2050",
        "06085": 5328000.0,
        "total": 5328000.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "EVOL_DPT_POP08": {
        "meta": "Population Dept en 2008",
        "06085": 1080771.0,
        "total": 1080771.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "EVOL_DPT_POP13": {
        "meta": "Population Dept en 2013",
        "06085": 1086219.0,
        "total": 1086219.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "EVOL_DPT_POP18": {
        "meta": "Population Dept en 2018",
        "06085": 1089270.0,
        "total": 1089270.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "EVOL_DPT_0813": {
        "meta": "Taux Evolution Annuel Population Dept entre 2008 et 2013",
        "06085": -0.001,
        "total": -0.001,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "TAUX",
        "source": "PROJ"
    },
    "EVOL_DPT_1318": {
        "meta": "Taux Evolution Annuel Population Dept entre 2013 et 2018",
        "06085": 0.001,
        "total": 0.001,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "TAUX",
        "source": "PROJ"
    },
    "EVOL_DPT_1821": {
        "meta": "Taux Evolution Annuel Population Dept entre 2018 et 2021",
        "06085": 0.001,
        "total": 0.001,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "TAUX",
        "source": "PROJ"
    },
    "EVOL_DPT_POP21": {
        "meta": "Population Dept en 2021",
        "06085": 1089303.0,
        "total": 1089303.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_TOT_CREES": {
        "meta": "Logements Autorises",
        "06085": 2147.0,
        "total": 2147.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_TOT_COMMENCES": {
        "meta": "Logements Commences",
        "06085": 1668.0,
        "total": 1668.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_TOT_COMMENCES_1316": {
        "meta": "Logements Commences entre 2013 et 2016",
        "06085": 746.0,
        "total": 746.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_TOT_COMMENCES_1721": {
        "meta": "Logements Commences entre 2017 et 2021",
        "06085": 922.0,
        "total": 922.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_TX_REALISATION": {
        "meta": "Taux de Logements Commences",
        "06085": 0.7768979972054029,
        "total": 0.777,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_RENOUVELLEMENT": {
        "meta": "Logements en Renouvellement",
        "06085": 19.0,
        "total": 19.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_NOUVEAU": {
        "meta": "Logements Nouveau",
        "06085": 1183.0,
        "total": 1183.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_PRINCIPAL": {
        "meta": "Logements Principal",
        "06085": 2133.0,
        "total": 2133.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_SECONDAIRE": {
        "meta": "Logements Secondaire",
        "06085": 19.0,
        "total": 19.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_IND_CREES": {
        "meta": "Nombre de logements individuels cr\u00e9\u00e9s",
        "06085": 451.0,
        "total": 451.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_COL_CREES": {
        "meta": "Nombre de logements collectifs cr\u00e9\u00e9s",
        "06085": 1696.0,
        "total": 1696.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_DEMOLIS": {
        "meta": "Nombre de logements d\u00e9molis",
        "06085": 14.0,
        "total": 14.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_PRET_LOC_SOCIAL": {
        "meta": "Nb de logements locatifs sociaux",
        "06085": 541.0,
        "total": 541.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_PRET_LOC_SOCIAL_1316": {
        "meta": "Logements Sociaux entre 2013 et 2016",
        "06085": 378.0,
        "total": 378.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "NB_LGT_PRET_LOC_SOCIAL_1721": {
        "meta": "Logements Sociaux entre 2017 et 2021",
        "06085": 163.0,
        "total": 163.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "SITADEL_SUPERFICIE_TERRAIN": {
        "meta": "Superficie du terrain",
        "06085": 1316764.0,
        "total": 1316764.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "TX_POP_2030": {
        "meta": "Taux Evolution de la Population entre 2020 et 2030",
        "06085": 0.101,
        "total": 0.101,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "TX_POP_3040": {
        "meta": "Taux Evolution de la Population entre 2030 et 2040",
        "06085": 0.101,
        "total": 0.101,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "TX_POP_4050": {
        "meta": "Taux Evolution de la Population entre 2040 et 2050",
        "06085": 0.072,
        "total": 0.072,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "PERCENT",
        "source": "PROJ"
    },
    "POP_2020": {
        "meta": "Population en 2020",
        "06085": 19577.0,
        "total": 19577.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "POP_2030": {
        "meta": "Population en 2030",
        "06085": 19776.0,
        "total": 19776.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "POP_2040": {
        "meta": "Population en 2040",
        "06085": 19977.0,
        "total": 19977.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "POP_2050": {
        "meta": "Population en 2050",
        "06085": 20121.0,
        "total": 20121.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "TM_2020": {
        "meta": "Taille des Menages en 2020",
        "06085": 2.244,
        "total": 2.244,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "PROJ"
    },
    "TM_2030": {
        "meta": "Taille des Menages en 2030",
        "06085": 2.269,
        "total": 2.269,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "PROJ"
    },
    "TM_2040": {
        "meta": "Taille des Menages en 2040",
        "06085": 2.286,
        "total": 2.286,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "PROJ"
    },
    "TM_2050": {
        "meta": "Taille des Menages en 2050",
        "06085": 2.299,
        "total": 2.299,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "FLOAT",
        "source": "PROJ"
    },
    "LOG_2020": {
        "meta": "Besoins en Logements en 2020",
        "06085": 8724.0,
        "total": 8724.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "LOG_2030": {
        "meta": "Besoins en Logements en 2030",
        "06085": 8716.0,
        "total": 8716.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "LOG_2040": {
        "meta": "Besoins en Logements en 2040",
        "06085": 8739.0,
        "total": 8739.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "LOG_2050": {
        "meta": "Besoins en Logements en 2050",
        "06085": 8752.0,
        "total": 8752.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "P20_RP": {
        "meta": "Logements en 2020",
        "06085": 8724.0,
        "total": 8724.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "TX_RES_SEC_18": {
        "meta": "Taux de Residences Secondaires en 2018",
        "06085": 0.1873,
        "total": 0.1873,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "CALC"
    },
    "TX_RES_VAC_18": {
        "meta": "Taux de Residences Vacantes en 2018",
        "06085": 0.0487,
        "total": 0.0487,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "CALC"
    },
    "P20_RSECOCC": {
        "meta": "Residences Secondaires en 2020",
        "06085": 2138.0,
        "total": 2138.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "P20_LOGVAC": {
        "meta": "Residences Vacantes en 2020",
        "06085": 557.0,
        "total": 557.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "P30_RSECOCC": {
        "meta": "Residences Secondaires en 2030",
        "06085": 2138.0,
        "total": 2138.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "P30_LOGVAC": {
        "meta": "Residences Vacantes en 2030",
        "06085": 557.0,
        "total": 557.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_LOG_0813": {
        "meta": "Nouveaux Logements (RP+RS+VAC) entre 2008 et 2013 (5 ans)",
        "06085": -241.0,
        "total": -241.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_LOG_1318": {
        "meta": "Nouveaux Logements (RP+RS+VAC) entre 2013 et 2018 (5 ans)",
        "06085": 686.0,
        "total": 686.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_LOG_1820": {
        "meta": "Nouveaux Logements (RP+RS+VAC) entre 2018 et 2020 (2 ans)",
        "06085": 403.0,
        "total": 403.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_LOG_1320": {
        "meta": "Nouveaux Logements (RP+RS+VAC) entre 2013 et 2020 (7 ans)",
        "06085": 1089.0,
        "total": 1089.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_LOG_0820": {
        "meta": "Nouveaux Logements (RP+RS+VAC) entre 2008 et 2020 (12 ans)",
        "06085": 848.0,
        "total": 848.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "EXCES_BESOINS_0820": {
        "meta": "Exces en Logements Construits par rapport aux besoins entre 2008 et 2020 (12 ans)",
        "06085": 932.0,
        "total": 932.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "EXCES_BESOINS_1320": {
        "meta": "Exces en Logements Construits par rapport aux besoins entre 2013 et 2020 (7 ans)",
        "06085": 940.0,
        "total": 940.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "BESOINS_0813": {
        "meta": "Besoins en Logements entre 2013 et 2020 (7 ans)",
        "06085": -233.0,
        "total": -233.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "BESOINS_1320": {
        "meta": "Besoins en Logements entre 2013 et 2020 (7 ans)",
        "06085": 728.0,
        "total": 728.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "BESOINS_0820": {
        "meta": "Besoins en Logements entre 2008 et 2020 (12 ans)",
        "06085": 495.0,
        "total": 495.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_RESSEC_1320": {
        "meta": "Nouvelles Residences Secondaires entre 2013 et 2020  (8 ans)",
        "06085": 390.0,
        "total": 390.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_LOGVAC_1320": {
        "meta": "Nouvelles Residences Vacantes entre 2013 et 2020  (8 ans)",
        "06085": -49.0,
        "total": -49.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_RESSEC_1318": {
        "meta": "Nouvelles Residences Secondaires entre 2013 et 2018  (8 ans)",
        "06085": 315.0,
        "total": 315.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NOUV_LOGVAC_1318": {
        "meta": "Nouvelles Residences Vacantes entre 2013 et 2018  (8 ans)",
        "06085": -49.0,
        "total": -49.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NB_LGT_TOT_COMMENCES_1321": {
        "meta": "Logements Construits entre 2013 et 2021  (8 ans)",
        "06085": 1668.0,
        "total": 1668.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "NB_LGT_PRET_LOC_SOCIAL_1321": {
        "meta": "Logements Sociaux Construits entre 2013 et 2020  (8 ans)",
        "06085": 541.0,
        "total": 541.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "TX_LGT_PRET_LOC_SOCIAL_1321": {
        "meta": "Taux de Construction de LS entre 2013 et 2020  (8 ans)",
        "06085": 0.32434052757793763,
        "total": 0.3243,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "CALC"
    },
    "TX_LGT_PRET_LOC_SOCIAL_1316": {
        "meta": "Taux de Construction de LS entre 2013 et 2016  (8 ans)",
        "06085": 0.5067,
        "total": 0.5067,
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "CALC"
    },
    "TX_LGT_PRET_LOC_SOCIAL_1721": {
        "meta": "Taux de Construction de LS  entre 2017 et 2021  (8 ans)",
        "06085": 0.1768,
        "total": "CUSTOM not Implemented",
        "mode": "CUSTOM",
        "type": "TAUX",
        "source": "CALC"
    },
    "LOG_NON_VENDUS_1320": {
        "meta": "Logements Construits non encore vendus en 2020",
        "06085": 579.0,
        "total": 579.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "CALC"
    },
    "HELLO": {
        "meta": "HELLO",
        "06085": "Hello Test",
        "total": "Hello Test",
        "mode": "EQUAL",
        "type": "STR",
        "source": "TEST"
    },
    "TEST": {
        "meta": "TEST",
        "06085": 5.0,
        "total": 5.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "TEST"
    },
    "TEST2": {
        "meta": "TEST2",
        "06085": 10.0,
        "total": 10.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "TEST"
    },
    "REGREG": {
        "meta": "Projection Region 2050",
        "06085": 93.0,
        "total": 93.0,
        "mode": "EQUAL",
        "type": "INT",
        "source": "PROJ"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SUPERFICIE_TERRAIN": {
        "meta": "Superficie des Terrains a Destination des Activites",
        "06085": 1915111.0,
        "total": 1915111.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_CHAMBRES": {
        "meta": "Nombre de chambres d'hebergement crees",
        "06085": 69.0,
        "total": 69.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_NOUVEAUX": {
        "meta": "Nombre de Locaux Nouveaux",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HAB_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Habitation ' existante avant travaux",
        "06085": 9664.0,
        "total": 9664.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HAB_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Habitation ' nouvelle construite",
        "06085": 36440.0,
        "total": 36440.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HAB_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Habitation ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HAB_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Habitation ' supprim\u00e9e (d\u00e9molie)",
        "06085": 2096.0,
        "total": 2096.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HAB_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Habitation ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 1993.0,
        "total": 1993.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_LOC_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de locaux non r\u00e9sidentiels (i.e. autres que d'habitation) existante avant travaux",
        "06085": 214862.0,
        "total": 214862.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_LOC_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de locaux non r\u00e9sidentiels (i.e. autres que d'habitation) nouvelle construite",
        "06085": 84172.0,
        "total": 84172.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_LOC_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de locaux non r\u00e9sidentiels (i.e. autres que d'habitation) cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 9950.0,
        "total": 9950.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_LOC_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de locaux non r\u00e9sidentiels (i.e. autres que d'habitation) d\u00e9molie",
        "06085": 3561.0,
        "total": 3561.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_LOC_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de locaux non r\u00e9sidentiels (i.e. autres que d'habitation) supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 7957.0,
        "total": 7957.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HEB_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' H\u00e9bergement h\u00f4telier ' existante avant travaux",
        "06085": 9492.0,
        "total": 9492.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HEB_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' H\u00e9bergement h\u00f4telier ' nouvelle construite",
        "06085": 11225.0,
        "total": 11225.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HEB_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' H\u00e9bergement h\u00f4telier ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 765.0,
        "total": 765.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HEB_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' H\u00e9bergement h\u00f4telier ' d\u00e9molie",
        "06085": 546.0,
        "total": 546.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_HEB_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' H\u00e9bergement h\u00f4telier ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 237.0,
        "total": 237.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_BUR_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Bureau ' existante avant travaux",
        "06085": 14450.0,
        "total": 14450.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_BUR_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Bureau ' nouvelle construite",
        "06085": 9589.0,
        "total": 9589.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_BUR_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Bureau ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 1013.0,
        "total": 1013.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_BUR_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Bureau ' d\u00e9molie",
        "06085": 68.0,
        "total": 68.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_BUR_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Bureau ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 263.0,
        "total": 263.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_COM_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Commerce ' existante avant travaux",
        "06085": 10266.0,
        "total": 10266.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_COM_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Commerce ' nouvelle construite",
        "06085": 22103.0,
        "total": 22103.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_COM_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Commerce ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 6375.0,
        "total": 6375.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_COM_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Commerce ' d\u00e9molie",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_COM_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Commerce ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 542.0,
        "total": 542.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ART_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Artisanat ' existante avant travaux",
        "06085": 13002.0,
        "total": 13002.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ART_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Artisanat ' nouvelle construite",
        "06085": 9282.0,
        "total": 9282.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ART_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Artisanat ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 371.0,
        "total": 371.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ART_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Artisanat ' d\u00e9molie",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ART_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Artisanat ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_IND_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Industrie ' existante avant travaux",
        "06085": 2788.0,
        "total": 2788.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_IND_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Industrie ' nouvelle construite",
        "06085": 217.0,
        "total": 217.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_IND_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Industrie ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_IND_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Industrie ' d\u00e9molie",
        "06085": 2237.0,
        "total": 2237.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_IND_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Industrie ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_AGR_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Exploitation agricole ou foresti\u00e8re ' existante avant travaux",
        "06085": 478.0,
        "total": 478.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_AGR_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Exploitation agricole ou foresti\u00e8re ' nouvelle construite",
        "06085": 1053.0,
        "total": 1053.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_AGR_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Exploitation agricole ou foresti\u00e8re ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_AGR_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Exploitation agricole ou foresti\u00e8re ' d\u00e9molie",
        "06085": 0.0,
        "total": 0.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_AGR_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Exploitation agricole ou foresti\u00e8re ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 395.0,
        "total": 395.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ENT_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Entrep\u00f4t ' existante avant travaux",
        "06085": 27672.0,
        "total": 27672.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ENT_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Entrep\u00f4t ' nouvelle construite",
        "06085": 18166.0,
        "total": 18166.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ENT_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Entrep\u00f4t ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 352.0,
        "total": 352.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ENT_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Entrep\u00f4t ' d\u00e9molie",
        "06085": 24.0,
        "total": 24.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_ENT_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Entrep\u00f4t ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 5889.0,
        "total": 5889.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_PUB_AVANT": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Services publics ou d'int\u00e9r\u00eat collectif' existante avant travaux",
        "06085": 136727.0,
        "total": 136727.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_PUB_CREEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Services publics ou d'int\u00e9r\u00eat collectif ' nouvelle construite",
        "06085": 12537.0,
        "total": 12537.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_PUB_ISSUE_TRANSFO": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Services publics ou d'int\u00e9r\u00eat collectif ' cr\u00e9\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 1074.0,
        "total": 1074.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_PUB_DEMOLIE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Services publics ou d'int\u00e9r\u00eat collectif ' d\u00e9molie",
        "06085": 686.0,
        "total": 686.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    },
    "SITADEL_LOCAUX_SURF_PUB_TRANSFORMEE": {
        "meta": "Surface de plancher de la destination ' Services publics ou d'int\u00e9r\u00eat collectif ' supprim\u00e9e par changement de destination",
        "06085": 631.0,
        "total": 631.0,
        "mode": "SUM",
        "type": "INT",
        "source": "SIT"
    }
}